傳特朗普不滿亞馬遜 或改變其稅務待遇

【傳特朗普不滿亞馬遜】
【或改變其稅務待遇】

政治網站 Axios 引述消息指，美國總統特朗普不滿亞馬遜，損害實體零售界利益，尋求改變亞馬遜的稅務待遇。

報道指，特朗普的朋友曾經投訴亞馬遜的電子商貿業務，令他們的業務受損，亦會令商場和商鋪逐漸被淘汰。特朗普其後曾私下討論過，以反壟斷法來追究亞馬遜。

路透社亦引述白宮官員證實，特朗普曾私下批評亞馬遜，認為公司變得太過強大。

並且認為亞馬遜行政總裁貝索斯，擁有的《華盛頓郵報》，是亞馬遜的喉舌，旨在維護公司的商業利益。

去年特朗普已經多次在 Twitter 發文，批評亞馬遜逃避繳付互聯網稅項。

白宮指報道失實，亞馬遜則拒絕回應。

#有線新聞 #特朗普 #不滿亞馬遜 #amazon #損害 #實體零售界 #利益 #稅務待遇

呢個情況咪同淘寶逼死零售鋪頭一樣
長遠唔係好事
唔知trump 可以點搞？

侵打擊左膠

無得搞架喎....

係Amazon個份報紙成日屌特朗普佢要報復啫

禁止網上購物
違者死刑

屌，連登仔真係on99
網上購物咪正正係打擊緊班仆街地產霸權商家佬囉
睇下uber點打殘班仆街的士佬
唔好侵仔講兩句就即刻幫人含撚喇

投訴亞馬遜的電子商貿業務，令他們的業務受損，亦會令商場和商鋪逐漸被淘汰。

點解唔淘汰得?

網上購物平台就係方便 令到過剩既商鋪執柒左佢或者改變經營方式

網上購物明明係大趨勢

香港未有網購霸權姐

交保護費